屌你老母呀共產黨

乜尻白色恐怖未撚驚過
叫警犬上門足尻我丫
屌你老母呀習近平

冷靜啲呀手足

我未驚過

我每次諗起3個人就會喊

屌者愛也

呢啲post我點可以唔入一入嚟留條腳毛